[
    {
        "randomId": 48
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite abana ntiwamenya uwavutse mbere",
            "option_1": "Amafuni mu rukoro",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ibishyinga",
            "option_4": "Uruyuzi; umugezi",
            "correct_answer": "Ibishyinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiribwirima na Mwemanyi baciye aho bagomagira",
            "option_1": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_2": "Urubura mu masaka",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera Nyabishishi i  Nyabitare",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Irobe n'umutsima",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cyakwica cya Mburamatare",
            "option_1": "Insitare",
            "option_2": "Amano y'inanga",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ishavu",
            "correct_answer": "Insitare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Umwumbati",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Uruho",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nteruye nyoko n'ubuhuruhuru  ndunda mu mbere",
            "option_1": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_2": "Intuku z'amasaka",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Inkono n' ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umwami w'i Buhaya aratera ingoma araramye",
            "option_1": "Inka mu mpinga",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Inuma ku ishaka",
            "correct_answer": "Inuma ku ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramangange",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Uturaso ku murundi",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira umutabo ugahingwa n'isuka y'indoko",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Ingwa",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inkinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira twese",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Ubwanwa",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    }
]